做咩apple班藍精靈變曬青蘋果嘅

要做光合作用

你真係好撚煩

掉漆路姆臭西

屌你老母

冇你咁好氣

護眼

關我撚事

仲要無圖